廣東汕頭午夜起封城！

港府奴才：歡迎光臨，快d中出香港啦。

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

沒事兒，只是小病

來了

慘過返汕頭

確診支那人個女1月20號返咗香港

係1月21日